一人一個分化撚常用招數

我先
永遠提問製造混亂 講完唔會比返建設性嘅提案

我都支持你地，但係乜乜乜

利申，我有乜乜乜

我覺得咁樣做可以，但係有無諗下乜乜乜

先支持後但係 其實都幾高招